牙Fred無左紅館個唱真系好慘好可惜

明明唱歌有咁好聽
d歌又有意義
又無架子又好品
只不過做左d個個男人都想做既野
就無得係紅館個唱 毀左佢夢想
真係好鄧佢唔抵同埋好可惜

懷疑反牙fred果班都係d無女 or 偽君子
只不過做左d好多人想做但又唔敢做既野
就搵位入佢
明明佢都肯大方認

不服來辯

明明唱歌唔好聽
d歌又無意義
又擺架子又無品
仲要做左d個個男人都唔應該做既野
就無得係紅館個唱 毀左佢夢想
真係覺得佢抵死同埋死有餘辜

唔好盲反啦
大地有得食女就唔抵得
抹殺人地努力

熊貓專一至死

從不轉換口味

呢首真係唱得好好

熊貓專登去死

我諗佢自己唱番都忍唔住笑

有咩問題？